表哥愛上15歲表妹 告白後凍抹條「車震」觸法

嘉義縣一名21歲男子愛上15歲表妹，去年9月2人在路旁「車震」，雖然2人都說妳情我願，表哥並表示會到「認同表兄妹可以結婚的國家」娶表妹，但因表妹未成年，表哥被依妨害性自主罪函送法辦。
這對表兄妹原本不常聯絡，去年一場家庭聚會，表哥與當時就讀高一的表妹看對眼，2人發展出情侶關係。去年9月，表哥開車送表妹回家途中向她告白，2人就在車上發生性行為。
後來表妹在學校向同學透露和表哥有情愫，老師得知消息後通報社政、警政單位，由於表妹未滿16歲，警方偵詢後將表哥函送法辦。
由於2人的父母是親兄妹，這對表兄妹屬於四親等，依據民法規定不能結婚。表哥強調他深愛表妹，要找一個「沒有這種規定」的國家與表妹結婚。

誠哥同誠嫂既結合其實有無問題,我見澤哥兩哥弟好似都無乜異樣

就算親兄妹都唔一定有事啦
機會率野黎,只係dna太接近會大機會有咩顯性隱性野爆出黎
但如果兩人dna都冇咩隱性病仲係天才之類,會生番極優秀既品種

又比d葡萄撚同學出賣

乜鳩四等親 好難分，總之衰親先食得，近親就相姦

想屌完西成功甩身就話想同人一生一世

估啱國家
重點唔係血緣關係，係未夠秤呀

燒春袋：老師、社工

人地兩情相悅, 關你個教畜撚事咩？

去年9月，表哥開車送表妹回家途中向她告白，2人就在車上發生性行為。

即場表白即場扑埋野

這些機會

其實好多情侶都係咁架

正常都應該係咁 你估毒撚咩

情到濃時, 真係好自然咁發生

又係台灣

歐洲貴族大把都係同姓通婚

所以絕後

有車有得扑

最尾個代堅 攪外生女

藍色貴族無計啦

台灣法律寫到明
好似六等親就結得

車去浪漫無人地方, 無車走到既
係車開D冧歌,
又可以有位收埋D花拿出黎

我真係無一次係唔成功

幾個人都攪外甥女阿

真愛有咩問題

真係鍾意又要自爆
又要咁啱爆比個漏口同學聽

真蠢定係有心搞鳩自己表哥

又台灣

香港可以表哥表妹結婚
識人係咁

姨表ok
利申拍過拖

點解同性戀就平權，近親戀就唔得 唔係話真愛最大咩？支持近親戀平權

你標題講乜尻？

差唔多得中國唔得，其他好多地區都得

啱啱表白就車震

由於2人的父母是親兄妹

未夠歲數啊

無記錯之前睇過有人講近親繁殖生天才同生缺陷個機率係差唔多

生天才比普通繁殖高~4%
生缺陷都係比普通繁殖高~4%

係咪真就唔知喇

計計埋埋成個台灣都入左好多球

大幅拋離, 啲台妹淫撚到

婉君表妹

近親相姦

以前王族都要血統純正啦

都唔關佢事架

關佢撚事?

一告白就發生性行為

德國骨科

台灣唔表白都發生性行為啦

點解冇人問咩係凍抺條？得我唔明？

台灣四等親同大陸三代以內旁親根本上差唔多
姐係擁有同一個呀婆/呀爺嘅唔結得
最近要去到同一個太婆/太爺而唔同呀婆/呀爺嘅先得（即台灣六等親、大陸四代)
不過香港表兄妹好似結得

其實其中一代搵個外國貴族結婚就冇事

唔親兄妹點得嚟仔女係老表

生物學上都要隔4代先唔算亂倫
即係唔可以有同一個太爺或者太公

表兄妹其實0k，一表三千里，其實血統可以差好遠，但堂兄妹就唔好啦。

台灣

閩南話 頂唔順

其實乜嘢係凍未條

表架啦喎 仲近親？

我都試過一日內做曬

來得快完得快

有乜分別

成個家庭都

有乜慘得過條女唔比仆 有女無得仆同銀行互口比人凍結一樣

你→
你阿媽(老母一等)→
你阿媽父母(阿公阿婆二等)→
你阿媽父母個仔(舅父三等)→
你阿媽父母個仔嘅仔(表哥四等)

好似係咁分

上到新聞都咁多
收收埋埋唔上新聞實仲多
台灣真係性愛天堂

我表弟個表弟個表妹，我基本我都係叫佢表妹，但血統上已經完全冇關係。

但如果係堂兄弟，除非係領養，否則必定係有相同的父系血統/祖父系血統。

你表弟個表弟可能係你細路
你細路個表妹都係你表妹啦

都唔知你做乜7

中華人民共和國台灣省嘉義縣 +1

台語 頂唔順

由於2人的父母是親兄妹，這對表兄妹屬於四親等，依據民法規定不能結婚。表哥強調他深愛表妹，要找一個「沒有這種規定」的國家與表妹結婚。

係咪指香港，華人地區好似得香港係ok

你咪呀, 有5毛入黎話香港唔係國家個POST就完

A0真係唔知